用理性思考下唔應該攻Poly救人要轉位

打仗人就係資源
依家去攻理大已經唔係一換一 分分鐘係幾換一
點解仲要浪費資源做呢件事
要救都唔係攻Poly 而係做其他事 例如宿舍等等

感性上會覺得佢地用條命守好偉大
但係有冇諗過早前有好多人勸佢地走
佢地又唔願 依家要我地用咁大嘅資源救佢地係好不智

計下條數昨晚到依家我地出左去嘅手足俾人拉左幾多個先

硬攻實在不智